春夢終無痕，自此出世

SHORT
NVDA.NASD @ USD 232.38
CIFS. NASD @ USD 33.61
SQ. NYSE @ USD 48.10
LONG
@ HKD 2.95